有妹既你地係點樣玩h game?

最近出果隻定製屌閪真是好撚正呀...
竟然連ntr都有...真係...
但小弟有一個好大既煩惱...
就係我屋企有三個妹...而我部電腦又係廳
（其實我自己都係訓廳）
以前就用部碌卜係床上面戴耳機玩...
但部碌卜都舊了我就屎忽痕換返desktop...
想問有冇類似情況既巴打可以教教我點樣安全玩hgame 又不被屋企人發現...
有用會幫搶1001一個禮拜...唔該

Notebook mstsc desktop 繼續係床上玩

一齊玩

先話我知係咩game我淨係識I社出既game

咩game 求名

咩game,講名先

比屋企人發現有乜問題？

耳機都唔用光明正大咁玩

你電腦都係廳...我地有咩方法幫到你...係自己房就可以鎖自己門姐
你可以試下叫曬你屋企人入房早D訓覺....之後反鎖曬佢地係房入面

打gal驚定打劫呀你

比d妹我就玩到咸驚啦

喔尼醬

講左咩game先知點幫你

唔撚玩

有實妹洗鬼玩HG

直接Book定德國骨科啦

唔好打咁多j

你叫3個妹黎我屋企
你係你屋企玩game
我係我屋企玩你妹

係妹妹間房用妹妹部腦玩對妹妹啪啪啪嘅遊戲

佢唔係打h game咩....gal game有勇氣就可以係屋企面前玩姐...
h game點得

努力賺錢買間屋自己住

咪照玩
有乜需要在意

咩game?

有3個妹既生活究竟係點
一定錫到佢地燶

美波見字請留tg 有事搵你

名呢大佬?

又唔講名
食屎

有三個妹就直接屌佢地啦

照玩
阿妹都有玩
大家重有傾，多數傾點切隻人物
利申：唔係妹控，無j過隻game，純粹覺得個系統好正

擺到明係到曬命啦屌你

用個紙皮箱笠住電腦mon+個頭，好有privacy

砌 易家先知打錯字

妄想症患者出沒

我問你隻game咩名啊 你係唔撚係盲撚咗

佢個妹可能得佢先見到

Dnskjdbrnr

話同妹玩嗰啲
屋企肯定冇家姐細妹

尾上世莉架

每日叫你呀妹上我屋企 你想點玩都得啦

驚名定老母

屌你人生贏家

game名呢?

無名你老母西痕定啦

cm3d2茅人識?

生四個要樓主訓廳，屌
窮人生仔...

認真，其實二手快既Notebook好多又唔會太貴
換部好既咪搞掂